覺唔覺紅van先有香港味道 舊式效率

舊區紅van 基本上無鬼佬識搭 就算係鬼都要講廣東話
車頭用手寫牌 落車要大嗌 要自己記街名路線
預備好銀仔 要找錢既前一個街口要俾定
上車即刻坐 唔好慢動作揀位
開咗門叫你上得即係有位 上到黎唔好仲成隻鴕鳥咁望
黃燈都會衝埋 唔會拘泥於小節
車程長有時會播經典歌 上次聽住鄧麗君全集返屋企 覺得司機好有深度

等半個鐘先一班車，再等半個鐘上晒客先開車，有效率到呢

大時大節或者打風落雨隨時加兩三倍價錢
仲會停係公路一二邊逐個收齊錢先會繼續開車

呢個真 旺角果啲 $50

一定要平時答慣答熟 如果唔係唔識街名落唔到車

唔識街名或無方向感真係唔會塔

第一次通常都要跟人搭

外國人一定唔識搭
賓妹通常淨係識去學校/街市/返屋企